有無巴絲記得當年羅定偉瘋狂開post 同佢轟動一時件事

？

我開pist feel到地震

諗返起都打冷震...

又自己刷存在感。。

你講野好大陣大陸味